SpaceX載人龍飛船成功與國際太空站對接

美國私人太空探索技術公司SpaceX的載人「龍飛船」，升空大約19小時後，成功與國際太空站對接。

今次是美國九年來，首次本土載人升空計劃，載著兩名美國太空人的「龍飛船」，本港時間星期日晚上10時過後，與國際太空站對接，兩名太空人預計在國際太空站逗留一至四個月，期間會與已經在國際太空站的兩名俄羅斯及一名美國太空人做一連串實驗，亦有可能進行太空漫步，為國際太空站安裝新電池。

係中國o既上空
in your face

Twitter live緊太空站

我係中国人啊hi

仲live緊：

阿美利堅